請問仲關唔關我事？

清好幽默

saved